Nějdřiv , všechno bylo dobré .
Dál jsem si přesolenou polévku a klobasu se salátem .
Býl jsem spokojený s jidlem ale to nebýl dobré docola , protože čísnik mi dál účet kterém cena nebyla stejná jako menu .
Stěžoval jsem si na čísnik , ale on nemohl udělat nic .
To bylo oblusha a pak Já jsem zaplatil jeho účet .
Vis ? , mám dobrodružství v Ceské republice .
Doufam že přijedeš tady , protože mám velký dům .
Čau Jakube !
